大家搵part time首要條件係咩?

-工資
-近屋企
-工作環境
-辛唔辛苦
-適合自己
-興趣
-時數
其他...

大家會唔會睇工作環境>工資
定係工資高番咩工都得?

有冇好工推介

Hea

等介紹

有邊份工可以比你hea

推